返工有冇試過比同事叫你做佢既野

老闆叫佢做，唔係大家share開
有禮貌請可能會幫下手既
頭先有條臭閪勁冇禮貌放疊野落我枱，冇尾音叫我做晒佢
我成疊掉返落佢枱面
你地有冇類似經歷

佢係你上司？

我職級高過佢
不過我fg佢做多我半年

同佢講「唔想做就躝啦」

咁直接同佢講唔做

試過隔離department走咗個senior
啲嘢未有人接手 個阿head叫我幫手做佢嘅嘢
仲開晒會嚟brief 佢一路brief我一路閪面
我阿head又唔出聲放生我
最尾佢無叫我做 唔知係咪唔記得

做錯曬
唔知邊個擺係到 無理佢
成個file唔見埋